[錯就要認]對唔住 我哋阻止唔到臥底衝擊旅客

我哋明白，每個人嘅安全十分重要，特別係由世界各地訪港嘅人，我哋要盡最大努力令佢哋對香港有個美好回憶。
手無寸鐵 弱質纖纖嘅我哋又點能輕易制止一個又一個久經訓練嘅臥底？
不完善，所以我哋會向旅客道歉，並好好檢討，審慎商討以後嘅集會。
聽日(8月14日)，機場道歉日。
用微小嘅力量作出真摯嘅道歉

自推下

認同幫推

721 811

推

《香港機場說明書》全部同我入黎！

公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

好撚多廢老屌佢用得遲

聽到屌晒佢哋老母

真心要記住，我哋嘅目的係影響經濟，所以我哋入到去迫到佢取消或者延誤航班就可以啦，最緊要係影響到佢啲貨、物流，而唔係影響到啲旅客
外國傳媒、甚至係外國人，留意嘅一定係留意受影響嘅人，多過啲貨點樣被影響
所以一定要做好公關，見到有受影響嘅旅客主動上去幫忙
唔好再坐喺度打機/唔知喺度做乜鳩
如果覺得自己冇嘢做嘅話，麻煩搵啲嘢嚟做下

人哋準備返屋企 一阻旅客 人哋一問點解delay
實話示威者阻擋入閘，同政府停係兩回事！！！

講得冇錯呀，所以啲旅客要入閘嘅話，即管畀佢入，唔好係由我哋嘅手足親手阻止佢入閘
等佢自己入到去，自己聽到班機cancel或者delay就算
咁嘅話起碼已經第一步將個責任推咗畀政府
第二步就係要主動向受影響嘅旅客提供協助，錢眼上我哋幫唔到咁多，但係起碼可以畀到資料佢點樣去再安排酒店住宿/離開機場，或者係最基本食物&水(呢方面嘅物資長期都唔缺，我哋自己都食唔曬)
最緊要帶出一個訊息畀外國人知道，示威者係會主動協助受影響嘅人，建立正面形象非常重要